點睇NBA球會都咁值錢?

【體育】美國財經雜誌《福布斯》周三列出世上最值錢球會頭50位，英超曼聯雖然去年失落英超，但仍然以41.23億美元排次席，僅次NFL達拉斯牛仔，是最值錢的足球會。

在《福布斯》今年最值錢球會排行榜中，排頭位的是價值高達48億美元的達拉斯牛仔，之後第2至3名都是足球隊，分別是41.23億美元的曼聯、40.9億美元的皇家馬德里、40.64億美元的巴塞隆拿。

今次共有7支足球隊打入頭50位，除了以上3隊之外，還有排第12位的拜仁慕尼黑，值30.63億美元；至於英超曼城（24.74億美元）、阿仙奴（22.38億美元）、車路士（20.62億美元），就分別排第30、39、46位。

NFL依然是最值錢球會排行榜的大戶，有29間球會入榜，至於NBA就有8支球隊，最值錢是36億美元的紐約人，而值33億美元的湖人就排8位，上季總冠軍的勇士就以31億美元排第10位。

圖片來源 : ©AFP

NY yan 都36億? 個場鼻屎咁大，仲貴過曼城
買隻文迪都貴過你NY YAN全隊球員啦

美國財經雜誌《福布斯》

樓主好撚膚淺

你知唔知madison square garden入場幾貴

知唔知美國四大聯賽相關產品銷量幾多

我曼全球最多fans

美帝國內消費力好強

有幾貴呀?

有幾多呀?

又一次證明足球係第三世界玩意
全球性既運動都不及人美帝國內消費

幾千億咁上下

足球比小朋友挽

玩具撚又輸